湯家驊：叫「衰十一死全家」已犯刑法

...wtf

梗係啦，你話佢死全家喎

對唔住

客觀咁形容破碎家庭

淚灑雪廠街呢？

是否犯法?